老老實實，「佔中」封晒路都要返工，幾棵樹點會難到香港人？

agger？

岩呀
全香港冇車開都冇問題架
你依家出門口
紅磡行路去深圳都得啦
怕咩遲到

山竹可能都係占中後遺症

山竹見到班癈青占中之後就有樣學樣

係